[摩狗復仇記] 曼聯終極FF港共問責官員&殺人犯冚家剷暨吹水區[723]

又開bot

有福但係一張朗隊都冇

樓主小氣過777

重點是熱唔駛科水買人喇－－＞ 利維非常認同

照上個Po開

interview 個時梗係話乜都得得得

其實係唔係得曼區狗竇個封面咁hea
得幾張相+gif

之前唔小心入咗人地個狗竇
見到人地封面個排版好靚好有心機

利維會鬼比錢買人

我地一於馬迪加錢買佢地d人

排版反映排名

有心機到金鋼棒添
我地都唔求呢啲

係普馬復仇記

福嗰張係我放入去，覺得張相幾有意思

特登去睇哂咁多個狗竇, 除左猁狗最hea應該係我地

btw, 係咪應該放返個會徽

原來係逆蛇失覺晒

人哋有埋波衫認證

我地夠有Q&A

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

反西黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1比7
45.Ryan_giggs
46.Knucklehead
47.喜愛朗尼
48.Yoshinori M
49.搞搞先
50.Smurfs
51.有料到
52.Seven公子
53.Wellback大帝
54.修煉愛情
55.香水綾香BB
56.蛤蟆仙人
57.膠能超能膠
58.黑豬走冰
59.死獌狗
60.KwonMina
61. 柴崎 岳
62. MISSA SUZY
63.致命靴里拉
64.東城綾
65. Master Joe
66. 君子愛初雅
67. Doodlebug
68. 靴b
69. 夢不拾遺
70.間桐櫻
71.宋柳娟
72.大衛迪基亞
73.齊天大情聖
74.朗尼正Hi Hi
75.抽抽小隊
76.JiHyo
77.蝦翁姨
78.存在感-1的我

啱啱發現我哋封面張大合照最左邊個人俾cut咗一半

lm

唔係點呃鳩個老細

普巴會唔會對熱狗果場正選復出

過左人權法，清算呢班仆街

今日都有幾篇報導話Daddy想買返Bale返熱刺 Bale今年都30 開始feel到老豆個loop降臨緊熱刺

俾次機會

daddy可唔可以接走廢lin

全部狗屎垃圾
尤其係69號個個

尾2嗰張由廢p把口講出黎真係好笑

69 嗰個不知所謂

曼區之恥

老豆話lin仲係超新星 不了

之前有人整左個team list
不過啲人話太長所以唔用

30

高汁

接埋廢Lin 和山狗

本身已經mma, 加埋伊巴同爆炸想踢死人咩

禮拜六睇吓daddy 有咩新戰術

三樹陣

頭幾場教會打得勁開放俾人睇佢變咗 之後輸一兩場就話同人講 呢一套係唔work 我以前嗰套先work

希望係咁，摩狗一個柒好過成班反摩失去精神信仰變白卡

好想快d到 摩daddy對So9

教落之後又放風俾傳媒屌老細唔放水買人
之後又等炒

想知俾摩狗教既話平均每場可以幾多張黃紅

mma+暴力熱血防守

同係曼一樣一開始好精神，之後越嚟越頹

開始全世界傳熱刺 新抬價部

摩狗話明度左新戰術
受死啦你地

趁拿坡里亂就搶人仲好啦

迪清高埋門係OK

要清高BELL做乜

呢班手足仲健在

嗎?

我在 他們全部都有女了

屌你老母
我係入去做spy only

睇袋復出

開始清算

再儲錢買馬迪同爆炸頭

文素基治啦

迪清高今季意甲12場5球
文素基治一場都冇出過

迪清高仲要踢過英超, 點都好過文素啦

價位都唔同啦
清高重要前鏝 會唔會嚟同你做大後備

12月5 摩佬血洗奧脫福
賽後: 蘇b？咪一鳩樣！

買唔買到後話啦，只係想講兩個比嘅話 迪清高唔使諗

唔駛特登講唔小心wor

基奧特啦

J.Mourinho
快樂的一個

呢兩條迷摩狗話咁快去左熱區撐daddy

都好過你唔撚找數

真唔小心

轉大波驊得唔得

呢個當利息
你唔撚係以為唔駛還呀嘛 MICHU

咩係足球真係燈死曼聯果個

唔找數就頹足咁耐

屌你老毛moon po狗

唉屌Michu 見係一場手足 都唔想為難你
你晒林奠同埋大波驊嘅相出黎 係上面整幾Pat精
再upload張相上黎為證
大家就收貨完左件事 唔駛你直播
好嗎？

咁我揀利雲

呃人既野我做唔出

咩叫足球死出黎未

Michu 食撚屎

文西

好似仲有葉問乜乜乜？

冇叫你呃手足 係放過你唔駛直播 大家只想睇個成果
你打完飛機 顏射完佢地 再比證據我地睇咪夠
大家一場手足 算唔話得

葉問代表我的心

找數呀Michu

唉

還好嗎？
我都辭左工了

好似係嚴重迷摩
第二朝睇精華係咁駁返琴晚反摩論點

我呢

你好似都係

麥湯係咪缺陣
好想佢踢

往死裡打

係

比p仔打後實比人中出

笑撚死我

真係冇撚腦，唔知係潮文

好似馬迪出得返

篇文咁耐都有人信

班離地撚真係唔識講

咁左咁多個版本 已經唔記得邊篇先係原本果篇

好似係洛賓？

荷蘭國家隊？

好似係 年年都出幾篇唔同人

家姐潮文都出埋

總之第二朝佢就會準時出現 撐摩狗

Michu找數呀

扭傷腳 未期cancer

Tottenham boss Jose Mourinho will aim to swoop for Gareth Bale as his first major signing for his new club. [Wales Online]

Sources: Manchester United's Nemanja Matic an Atletico Madrid target in January

Atletico Madrid have joined AC Milan in the race to sign Nemanja Matic from Manchester United in January, sources have told ESPN FC.

1999

機會都黎啦

放架火車頭黎咪比你囉

摩佬唔要？

黎緊開波啲時間閪撚到

Mourinho: "Yesterday I received 50 message from United, the players, staff, the board and that means the world. That is about the respect people have for you.

Manchester United occupied my heart even with things I did not enjoy too much. But I loved so many things there, the fans, the people that worked at the club.“ [Sky]

摩佬

假設比摩狗破牆成功左
有冇人想摩狗回家

不了

永續蘇SIR

好唔慣

永遠記得輸俾西維爾之後摩狗D 仆街言論

樓豬

RODGERS WAS ON SPURS SHORTLIST

Brendan Rodgers was on Tottenham’s original shortlist as a possible replacement for Mauricio Pochettino, Sky Sports News has learned, before chairman Daniel Levy plumped for Jose Mourinho.

講咩 唔記得咗

藍色同紅色英超隊都教過
今次溝埋做紫色

講佢自己之前帶其他隊都踢過曼出局, 所以曼其實都慣咗出局

TWO ： NIL

幾謙

聲大大就睇下有冇料到

交換Partey thanks

失眠夜

是但整件felix saul partey黎我都收貨

摩狗收皮吧

最憎就係佢

聽eric 講摩狗真係笑死

科素文沙是曼聯的青訓產品，他曾經被曼聯租借至水晶宮及富咸吸收比賽經驗，他在上季效力富咸時的表現有極大的進步， 故此吸引了曼聯今季將科素文沙留在陣中。

以前就風光 由車三季 同曼三季 已看到佢回晒塘啦
保守到死 成日比個波人攻 泊巴士

重傷借唔走咋

唔好唔記得山齊士單野
冼左我一獲

睇袋

留名睇當alli 廢lin咁用

佢首要 挑戰是同中堅 同 大力臣 續約 唔係應該會1月放走。 曼聯準備好搶人 最多廢Lin+馬迪換大力臣

有冇ching同我一樣覺得摩狗會係熱刺搵到第二春

點都會威到兩季, 當年柒極都叫有米奇三冠
第三季先奶野

西維爾言論
俾利狗30 射
我DLLM 死摩狗

Lautero好似抵買過Sancho
Release clause是110M比sancho平
又有活力

希望1月真係入到前鋒同翼/攻中

如果馬迪走嘅話, 點都要買中場先
麥湯一件點捱下半季

占士打右翼 簽埋賴恩費沙 打左翼 2千萬有交易 助攻能力 英超頭幾位

冬季 清走馬迪 比摩佬 簽返個防中
趁亂搶大力臣

好過死追 辛祖

我諗左十秒先明呢句

Alli + lin 最強英撚雙核

算啦，係續sob就咪追星同貴野，繼續2-3千萬價搵d潛力股翻黎buildup啦，都預左打多幾年霸氣杯了

死利狗 buildUp 都唔是買球星
文尼 費奴 羅拔臣 都是中游球隊買返來 右閂青訓上

所以曼聯唔應該all In 一個球星 因為好多位要執
唔好成日諗住一兩個星 帶起成隊波

祝佢仆街死

Official: #mufc announce a licensing agreement with the LEGO group, suggesting themed sets or 'Collectible Minifigures' will be coming #mulive

cls

出宗師啦 個頭成個lego咁

CLS 木狗做生意真係有一手

到時LEGO官方出呢套野

人地買卡路爾嗰啲都7左好多年
係高普有form先打得起呢班人
至於蘇B做唔做到就見仁見智

正wor屌

講真
我唔知以前既So Sir帶波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既YOUTUBE教練片
純粹講個種PASSION
直情係HYPER版既費SIR

大家都知曼聯更衣室要變
要建立新既秩序
大家同時又好驚So Sir教細球會既經驗會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想So Sir快手幫手換代引援同時又好想有人快D接佢走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 20年前佢就係費SIR指定既後備殺手
20年過去 阿SIR終於離開曼聯 So Sir 歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既So Sir
會唔會就係個個我地心目中既阿SIR

以前Sharp件有領衫真係型好多

冇個似

唔睇number嘅話, 剩係認得伊巴執鬚

Pogba隔離Fellani 嚟？

史太龍唛

屌 買撚硬

積木聯

B仔同普巴除左number外 有咩分別

屌 堅買

條眉唔同

仲有華西

CLS!!!!

軒達臣有冇得出？

無

通常個後備龍會聖卡斯上身救撚哂D波

有無諗過係我地啲前鋒射得鳩

睇到眼濕濕,成地精

個普巴似羊多d

有得J xG咪得囉

摩狗 贏係佢本事 輸係球員責任
戰術過時不特止 Man management能力係負

希頓打親曼都上身

其實你馬仔又反, 綠木又反, 馬達又反, hehe 又反, DDG又反
有冇興趣做全職反曼算
捧一隊波, 反哂大半隊球員 做乜9

唔J就叫反
你又幾有趣

指出xG唔低就叫J, 你都幾有趣

剪晒D 最勁既精華

又對號入座得幾快 叻仔

冇咩特別
喺曼都有咁嘅表現
只係冇人欣賞

你條撚屌上水啦?

唔知冇咗黑木font 燈力會唔會冇咁強

幾貴都買(炒價唔買)

睇下你地班友個個都話買, 曼聯仲點會炒木狗丫

木狗專心賺錢就得
唔好搞隊波

alli成日傷已經無態 同lin一齊落國家隊
daddy入主埋一定將阿里 lamela當lin咁用
齋跑

就算alli傷都好。都勁過英格蘭超新星10倍

麥湯星期日出唔到

留力打熱啫

out for a few weeks
未必趕得切打熱鏝

馬迪

比daddy 睇辦

屌 rojo又傷

用馬迪一定仆街

普巴快撚啲好返啦
中場冇人用啦

Wtf

垃圾到

我曼啲中堅真係玻璃做既

成隊On99

Smalling好健康，仲勁過迪列特
但曼聯唔識用

冇玩lego但出買硬

蘇sir 話普巴都要多幾個星期先出到
唔明佢未傷好點打籃球

玩具輕鬆野點同足球比

🗣️ Solskjaer: "Rojo got a muscle injury in training or he's been struggling with it, so he's been trying to get back. He's not ready yet. He had to pull out of the internationals. So maybe [he will be out for] a couple of weeks."

Rojo 爭氣啲得唔得

Rojo肯躝未

又couple of weeks

同frd打幾球同踢90分鐘差好遠喎
又唔係打nba 佢recover做個d體能仲大消耗啦

心傷冇得醫

rojo 又傷
點解要借走Smalling 留jones rojo

因為無人想要

明明條友J屎波㗎

Mctom 嗰下傷得冤枉 臨完場比對面條友踢親

matic又未fit仲可以出邊個 p打後一格頂住先？
應該都唔夠膽英超出garner正選

佢傷腳腕係麻煩d 搞唔好可能變文員

又傷咩

原來前面有news 自

P仔打中中，馬達打10號位應該最合理

最緊要咪撚自爆

照出加拿 Lu 反正咁季無咩野可以輸 博下歐霸 盃仔 好過

James Maddison 'set to turn down Manchester United by signing new contract with Leicester despite being boyhood Red Devils fan'

空炮聯

Fred p仔 matic(內奸）點打摩狗同熱狗黑肉腸

麥湯趕唔趕得切復出？
雖然應該唔夠ssk ndombele撞

拔苗助長搞到失哂信心就大鑊

唔通 88分鍾出來 踩草 咩
蘇Sir 成日 儲印花 成日 死都唔換人

有天使啦

Rojo news 我一定會緊貼

為咩追擊Rojo

我係曼區第一Rojo fans

似仲養緊傷咩

失覺哂

已經令chong唔續約

如果佢堅係傷應該係唔想做手術用自然療法慢慢等佢好
好處係好得返職業生涯會長d

大把人可以買啦
我就想借天使出去吸經
買bruno或者dybala返嚟用幾年
兩個都又靚仔又好波

maddision唔算空炮啦，李城有得爭前四甚至爭冠，根本無可能季中賣人

咪係 唔好今季買喇
李城仲有機會追擊猁架 鄰居已經收左皮

特朗普稱︰「要不是我，香港在14分鐘內就已被夷平了。」

1月bruno rice/berge
暑假maddison

btw係咪傳緊買列斯聯個防中

季尾完約，下年仲係度先算

屌 今季除咗我哋 冇一隊可以令猁失分
佢哋真係勢不可擋
都真係難啲會有隊可以追到佢哋

我唔信可以捱到季尾
雖然隊波唔老但真係無咁誇可以chur到季尾掛

上年都係咁講
話咩去到聖誕就chur到班友傷曬
點知我哋拍大巴仲傷得多過佢哋高壓迫搶

係ready 嘅 蘇sir 點會唔用
Williams greenwood 一樣有機會
離隊嘅話，除咗車，冇咩隊會俾咁多機會青訓

我地既迫搶得啖笑 靠亂跑去搶
加埋班玻璃人唔玩迫都傷

Philips

其實佢同ben white掂唔掂

快d請肥普

逼搶又唔係咁差嘅, 要時間夾咁解
玻璃就真係死症

明知班人咁玻璃好心就咪撚續啦

續宗師呢下真心戇鳩，屎波點廢都叫出到場

自己都識講後備上場10分鐘做唔到野

唔知點解而家咁多領隊成日儲印花
贏緊一球驚死唔換都可以理解
成撚日輸緊球但85分鐘先換人
大佬你當班後備係超人咩

你咪又係儲埋J林鄭條數死都唔找

多仔又輸sancho叫走未

遲早走喇 佢係有料既話
不過係睇去鍠疤拜定曼姐

肥普幾時黎
唔想見到so9

講真都無預班青訓做到野喇
純粹出來感受下個氣氛

其實排陣排得好班正選已經有入球定到局喇
換後備落場多數針對對手戰術改變又或者自己球員體能下降
而想破局換一兩個都夠 而且曼聯後備根本無人用

除罩後見～～～～

全盛時期黎講 大家覺得傑斯勁啲定大聖爺勁啲？
歷史地位呢？

唔係神化舊人…不過全盛肯撚定係傑斯贏大勝爺幾個級數

Matic

應該掉返轉
計Peak Bale勁d
平均就傑長老大勝 有得出埸已經差好遠

打籃球係自然療法

Agger

同埋Giggs 係傳統翼，長傳都好撚勁
Bale 係三叉邊鋒正常攻擊強d

覆我

咁好左8 9成 小小活動都唔做得咩

咁都比你捉到我

係都係游水呢 d 對腳小 d 負荷既運動，整親腳打籃球係自然療法
落場練波係草地咪仲輕鬆

星期日有得睇Matic+Fred
對面又無咗正選龍
買定大波

佢都係射左一球姐

實係啦，落籃球場手痕射一球即刻返屋企

On9仔以為自己好識波

daddy會唔會一月買齊Bruno同dias

你個名咁耀眼

咁又未必

出妹迪, 不如出garner

點解又買中堅

好似話佢不嬲有scout開ruben dias

Garner 廢到顛

麥龜水咗

正 今晚有熱狗

期待

mma + 大巴

滿血mctom +普巴 對摩狗哥狗

普巴好似未得喎
佢依家唔係話波都唔可以掂住咩

可以
籃波玩具撚

轉打nba啦

So9 其實都識波

都唔夠打啦

上年 佢出波最好

條ON9仔仲係覺得自己打中鋒背龍好撚勁?

其實幾好

press con 有人問蘇sir
佢話打籃球唔使著釘鞋唔同
唔知佢係咪幫普巴兜緊喇

好記得有球右路硬爆，對面隻閘飛埋去反而自己反彈走咗

買熱客其他 準備驗腦

佢打翼真心上年最好
又大隻又唔慢出波又好

daddy 第一場會唔會大抄西咸

又係雙防中快翼

我睇他點死
Dier+Winks都唔出Sissoko

佢打右真係打得最好嗰個喎

出波靚到，又大隻

Sissoko 隻淨係識扭波嘅無腦黑鳩早就應該收皮啦

dier = new Matic

以為佢出3個黑腸
反而出晒英撚三寶

都係唔出大力臣
睇嚟走硬無彎轉

摩狗出人好正路

都係4231 但人地熱狗人腳好好多

右閘黑鳩實多正選

咪好似馬達後備lin正選咁

好掛住daddy

渣古話因為sob叫佢打翼所以決定走，但佢打翼真係最好

出場之前daddy逐個攬攬

me too

好想俾daddy攬攬

迪亞即刻要正選頂住先
1月再買馬迪

屌你 同我地之前一樣 一開波就斬

點估到daddy 宜家係熱刺教練

真係前場冇form

迪亞個跑法都似馬迪

有條友識返後拎波

屌你左腳狂抽網頂

一個禮拜有得睇2次曼連

勁到

前場自動波

靴拍馬迪
而家winks拍迪亞
ssk都係得後備

呢啲咪射手

好耐冇睇過daddy jot notes

大本到，daddy進化了

由記事簿仔變大本野
真係變左

福仔早排先試過

寫書

真係玩到kane 都要不斷回防

明明啲人屌買馬迪搞到靴冇得踢

點解diop黃

michael oliver又發功

on9 球證，仲以為吹kane

記得上年作客西咸
摩狗個on9 高佬陣
普巴+馬迪+爆炸+麥湯
結果畀人大炒

西咸個龍廢到

輸佢輸左好多場

工程師計漏左個後備龍門係咁

睇黎rw 唔拉邊俾rb 打哂真係摩佬戰術，lucas都係冇拉邊

同lin一樣擺右翼但唔會係右邊出現

V92

又係成班人走曬去左邊

勁好撚多 dllm

唔關事 KANE不嬲好鐘意追防

摩佬麾下屙篤屎都係泊大巴

BTW理性足球分析都幾流
估打4-3-3出三黑腸錯晒

買lin 打rw la diu

咁嘅人腳梗係主攻啦
係教我曼先要場場縮後主守

其實Daddy 好型

又係果個問題 成日大腳踢前鳩湧

我曼d人腳後場搓兩腳俾人迫到大腳清啦
D球員咩波底咪咩戰術囉

用意喺overload 左邊人多打人少，戰術嘅一種，冇話好唔好嘅

飯遮線預判是有一手

曼聯陣閪味出晒黎

好似睇緊上年隊曼 老鼠拉龜

又係後場鳩斬前場哨

個波長期離地

個人幾鍾意佢
不過要更上一層樓一定要改善用波

dier麻麻

好彩買唔到戴亞
廢撚到閪咁

Noble 勁撚到

daddy D戰術真係十年如一

動作 身型 打法
一撚樣

rice

我地後備有清新真係好幸福

個女仔邊個

又係佢

Rice

個龍好撚廢

靠兒子carry

嗰龍好撚廢

對面龍又送

龍門正常都拍得翻出黎

呢個閪龍個年打奧林比亞高斯咪佢守
條仆街整傷RVP

睇左15分鐘個龍唔正常

大力臣可以閃得

claim
兒子 拳王 lucas

常規陣容

好似已經輸佢輸左幾場

daddy開心到
daddy found son

阿里比daddy撚一句即刻翻生
大力臣真係可以走

曼聯冇一個可以自己搵食既球員
熱狗起碼有兩個

路斯素 大力臣可以閃得

唔介意少踢
出親有表現
去邊度搵

我感覺佢續約都好，摩佬都會出阿里，根本係升級版lin

西咸個龍真係痴痴地線

daddy湊仔

打鳩自己友

用第二啲青訓龍試下仲好過呢個龍啦

又一球

拳王生到

Son真係好勁

拳王勁咗

兒子

Alli勁撚到

唔知點解突然諗起賓科士打
間唔中就派次膠

可以留林美拉/拉美拿 當lin咁踢
出黎跑

有翼既摩佬

可以講得我曼廢未？

lindegaard

摩佬: 曼聯曾令我懷疑人生

留待記招批鬥舊東家

人地個前場又真係個個位對位都勁過我地兩三LV
摩佬後仇成功都唔奇

西咸紐狗都輸

Oppa carry

熱前面四個勁到
我曼咩波都係傳俾普巴做

廢曼害死老豆

再衝歐聯都唔出奇

重點係乜撚人教都廢

管理層問題
人腳問題

兒子先係摩狗至愛
諗返我曼比0的馬仔福仔佢用

daddy已經翻左更衣室
幾瀟灑

一年前依度風向係馬連福好有潛質唔賣得

兒子仲識鏟斷人腳

理性足球分析仲話會用廢晒啲攻中

有兩翼用既摩狗

繼續死攬福啦

熱前面三個等於我曼前面三個既強化版
daddy 實用得開心

其實應該係aurier整斷
雖然係因為兒子復仇在先

daddy向來都唔係理性
邊有咁易估

屌 feel到對熱 我曼比人369

第一場姐
我剩係睇到 後場解圍 同 前面自動波

肯防守就喺好球員

教我曼個陣長期單臂 踢左邊

傾 做到支點 強化版 LKK
Son 直頭 C朗

福連 得南閘教得掂 請南閘啦

前面自動波夠做啦

有d曼一季果陣既味道 熱狗下季應該有盃落袋

南閘已經放棄左連

吹到牙朗
似當夏世三咁用啦

福d鳩跑直撞同son 果d變速
摩佬真係教到自己都懷疑自己

三場九分 入波又多

Sonaldo

Daddy黎果時第一場都好勁

遲下又捉鬼

前場CARRY咁撚易買咩
隊隊都係自己養成嫁啦
痢鏝熱 三隊都係靠自己買二線頭一線尾 打磨到變一線既
摩狗都無打磨既能力既 你賣完呢堆二線頭 買得返邊個俾佢CARRY

Son 體能 好 又跑得 左右腳純熟 雙槍 埋門又勁
有曼聯時嘅C朗 影子

我諗盃仔應該點都有個
如果啲人唔傷既話

福頭幾時先識收收皮唔好跑短跑

個人覺得兒子各方面都同世三差唔多, 但配合度好好多

有kane 中鋒
仲有兒子肯跑上跑落
Moura又係鳩跑型

完全岩晒daddy

係曼想買既人 而家有齊

熱po丁到出血

摩佬要勁都係要有個好攻中

真

世三就做多d組織 son就似c朗 突破同埋善於走位埋門

等摩爸準備買一堆廢老返黎熱

下年重召阿里
lin就不了

近7場入7球你講到剩係識短跑

世三有自己一套節奏 要隊友就佢
son keep住有活力肯為隊友走位

1月首簽馬迪

當年買到DC狗就攞到英超

MATIC

曼第一季其實都係差唔多
有心踢既普巴+伊巴

ON9 叫佢唔好再短跑 = 話佢剩係識短跑

講真唔係james餵狗咁餵, 福真係收收皮先啦

真契仔😂👏🏻👏🏻👏🏻

當年摩一季都有憧憬過嘅

摩狗錯在信錯渣古 雪馬仔 買山狗

阿里翻生
lo celso後備
大力臣放心離開

福打中鋒閪撚到
馬仔出番 打番左翼先好番d咋

已經預想到對daddy會俾佢炒456

山狗真係唔知係佢想要定碌木想買

想睇迪亞拍馬迪

Daddy

賣MATIC去比熱狗啦

高佬陣

alli技術上打10號唔係最好 但啲現位真係好
我地新星lin剩係識走死位同隊友撞位

屌你老味人地冇錢買人啲人腳都咁高質，我曼洗左咁撚多錢究竟做左啲咩

上年主場輸3球
今年...

你無馬去拉空啲位比佢走
福自己搵唔到食

蘇sir點都要買返個頂先
唔係一陣有人傷又無人用

買得好
同木狗亂買嘅分別

今年真係要博歐霸 聯賽競爭真係好大 有成7隊爭前四

回購爆炸

仲要愈踢愈沉
不如掛靴專心搞好自己個牌子同做kol算啦

rice啦
佢應該都頂唔順個龍門

有排都未排到廢連 唔計阿里都攻中位都仲有麥迪神 Mount 張伯倫

但應該又要做水魚
英撚又要加多幾千萬

Ox子依家俾人改造到打咩位

Lin做球童啦 屌

肥普is coming

中中

迪亞馬迪加爆炸

當年鏝未有哥狗 利未有高狗

蘇b而家都醒雪住佢唔出佢
明知佢無撚用

咪利維同華爾街之狼個分別囉

屌
阻撚住哂

換領隊無用啦
換班主同碌木啦
廢足咁多年

既然講到要買二線黎打磨 點解買完唔俾時間佢打磨就話佢唔識？
廢連都27了 石仔料點打磨都只會係石仔
又一個潛力迷信撚

但仲成日後備出佢
哂撚咗個換人位

佢啲速度仲喺唔喺度

唔知無點睇

屌依家個感覺就係好似自己飛咗個ex之後個ex係你面前變得更好仲同你best fd拍拖咁

曼而家人腳咁閪廢 最大元凶咪摩佬條仆街囉
成班腦退化咁係度J 番daddy 做乜鳩

呢度D迷摩做乜鳩
用第三季既曼聯同第一場既熱刺比

要撞仲有ssk

daddy今年前四+衝杯賽
我曼要靠聯賽杯踢歐霸

無j過
覺得熱過一兩季都係一鳩樣

當年係貪連可以打中中又拉到邊
攻中位點輪都未到佢

然後簽白lin

防中點都要買
rice嘅錢無得慳

屌 SON好撚柒勁真係...

3球

好撚勁

3-0

勁到傻

沙地金主點解無晒消息？

對面個龍好撚廢

比天使踢好過啦
lin留翻PL2用

摩爹

So? 又唔見我曼贏到？

中堅山齊士 = 健康大隻版bailey
岩用到仆街

好耐未見過daddy咁開心

三子都入波
摩二季買埋人實拎盃啦

熱三年後都會係咁

第1場都j

成隊熱 除非玩嘢 完全啱摩狗教

摩daddy

迷摩狗知摩狗得兩年貨
呢個時侯就會出黎

係咪三球個龍門都有責任

2020都黎仲話迷摩唔迷摩
繼續做鴕鳥唔肯面對係球員廢 ff青訓會成材先係重點

無得比，熱刺前場係勁啲

熱狗開心到

越睇越似熱狗班友兵變趕走肥普

波都掂唔到

兩球入攝轟入去 你出兩個龍都可能守唔住

咪係
蘇sir同摩佬第一場幾撚勁
之後呢

熱狗如果有盃拎 仲迷唔迷肥普好

講個笑話：Issa Diop 值80M

應該都係傳聞

蜜月期先咁順咋
熱近25場得24分？

啱啱想講
DIOP廢撚到

明知垃圾都唔一早放棄
27歲踢到屎咁仲覺得佢可以返生

肥普果陣 對中下游贏得幾難

摩daddy勁到

老豆不嬲第一場都好見得人

熱刺中前場係比曼聯勁, 我哋就叫j
人哋係發揮正常水平

點解會輸比西咸，仲要連續

蘇蛇黎到頭幾場都係咁

摩佬是無辜的

邊個教都係咁

Rojo 都勁過佢

冇翼

rice都要80m

當年客勝般尼茅夫
今年已經贏唔到

如果比佢博到歐聯就正

英超有依條撚樣 好睇好多

都要靠肥普執到隊波
我地俾摩佬執到隊波7哂
山狗特廢白lin渣古

講真 就算真係摩三季 熱都會肯用佢 因爲熱真係好耐無贏過冠軍

兩季貨仔 夠啦

反摩又輸

當年曼買到vps 咪贏到囉
講緊2019年鏝利兩隊咁撚勁，買一個半個carry 都拎唔到杯呀
剩係識講當年當年

第二場就打回原形

Kane妹到

歐霸出晒啲青年軍 反正出線
留返下場對熱好過
不過無麥湯真係好傷

熱其實有哂摩佬想要既球員
艾達，兩隻可以自己突破有入球能力既翼，
瘋狂逼搶既攻中同可以停到波既中鋒

好似話麥湯今輪已經可以出到

冇計
唔J青訓就會比人話反

買左又放走 hehe mk 扎古 迪馬 大把好球員

出唔到呀

預左佢過唔到三年 但而家大力臣想走 遲下又會有第個走 到時又要重建
趁條後防未退化晒 賭一鋪搵摩狗chur兩季

其實我覺得曼係請錯教練 摩係啱教d隊波砌好曬 再加佢d實際 直接戰術去攞冠軍 但係曼其實係需要重建

點都好，麾狗第一場熱真係執到隊波節奏，成隊波攻守節奏平衡過之前。

Diop俾人換走埋

魔9第一場都屈伊巴姐 好廢wo

車 國米 皇果陣 都係

聽日連美斯踢中中

俾多季V92執隊波應該執得更好, 不過佢啲波係撚悶

嘩 呢個回覆放喺兩年前
實有人冇point淨係屌你咪摩

驚再出醜就無水魚買

佢亂用幼幼就叻 執隊波得高狗哥狗係掂

轟定鏝贏好
猁係咪已經重奪左

Super

講緊摩佬唔識打磨中前場要買頂級彌補呀
淨係識講xG xG

睇嚟要買matic頂dier

還我老豆

大力臣好mata feel
當condom用

防守一撚樣 集中唔到90分鐘

本身都預佢走啦 佢都唔肯續約

簽三年半約應該係咁解

呢下好撚靚 個轉身同狂抽

換中堅出黎泊大巴未

肥普都執得幾好，成隊都係佢買番黎咁濟
反而哥狗骨幹仲用緊阿古，施華，費奴，公司佬(上季)幾個工程師買落嘅人

點解要識迫走肥普
明明好似無搞班球員…

應該係李城 車 熱爭三四位
我曼專心聯賽杯搏歐霸
再睇下歐霸盃玩到幾耐

根本摩狗問題係買人重建根本唔係佢強項， 熱刺本身個陣勁即食先岩佢。

嗰時曼聯三線陣容仲係好多問題同埋未穩定， V92 係值得留多一季去執埋隊波佢。

中堅又係執極都廢

肥普企班主果邊
自己又做到頹左
兩邊不是人

七公咁得閒入黎

次次炒完人第一場啲人都普哂火咁架啦

熱狗班球員見到lin咁撚垃圾都100k, 應該激到嘔血

呢d咪就係管理層嘅錯囉 唔知隊波需要d咩

中堅用波叻而又夠硬淨加有制空能力有幾多個
哥狗係疤係拜都要用到防中當中堅先fit到佢個套但係英超咁踢實俾人高空波炸死同撞死

問題係V92愈執愈衰嘛

因為買賣個個係木狗

管理層真係令到曼聯行左好多冤枉路

呢隊熱條鋒線自助波到

MMA

期待daddy復仇記

足球料分享區

摩狗波 鳩守到完場

熟悉既味道

個陣鳩守味出返晒黎 熱狗場場咁樣受壓一段時間 好快就傷兵潮

差啲2-3

贏緊兩球鳩守都正常, 我地贏緊1球就鳩守
最後劇本臨尾香

2-3

西咸好運D和撚左啦 D威脅仲大過熱狗既
摩狗個陣味 睇埋呢場根本無野可以J

屌本身3-3到

仲走去j摩
笑撚死

結果都係贏得一球

70分鐘就鳩守 依樣嘢真係過時

真係2-3

阿飯走快咗步

守得咁頻能 冬天賣馬迪比你啦

熱刺下半場同摩最後起曼個陣一撚樣

俾埋Lingard

阿飯真係好波 攻守都有

係 成日平安鐘

守呀守
好快守到成隊波唔識攻

冬季買佢同夏蘭特啦

兒子正式成為摩佬新契仔

下個月對熱真係唔撚驚佢
希望班中堅對兒子卡尼發波瘟

下次對daddy 應該輸3-5

唔好發波瘟

呢場法比安斯基守龍韋斯咸唔駛輸啦

好好地有阿祖安唔用
走去簽個牛油手

b仔rojo熱血飛鏟, 邊個埋黎死邊個

Rojo唔係又傷咩

都係果句啦，兩個一齊出到當贏

其實打得唔錯 上場對黑山？都有貨交

Yes

白lin not for sale

3球之後無睇
點解會失翻兩球

呢個真
rojo宗師b仔一齊出到, 機會仲細過光復香港

廢

光復香港靠你了

佢自己想打中中先去利之嘛 唔算改造

記得聽日出黎投票

我以為佢傷完冇晒速度先要打中場

聽朝7:30點名

阿又輸緊

如果佢留係阿 留到而家就有得打中中
而家係利反而冇咩機會出

佢個問題係玩核心陣容， 點知朗隊跌得太快

同埋木狗條仆街， 睇住隊波死先肯買馬仔

仲有嗰季最似會打得起既梳爾又一早斷腳

但V92 有樣嘢勁， 邊撚個玩嘢即走， 好似雲佩斯都冇面比， 不過佢係有走火入魔既時候， 例如鍾斯斬角球， 落後換史摩寧入黎， 同埋真係好撚悶

睇左半場冇睇
下半場熱狗又係典型既摩狗風格 縮後踢個波比對面攻？

阿狗做乜撚

Gun

猁對襯精宮都難踢

阿妓陣閪味同曼聯有得揮

VAR又幫猁

不嬲

屌 下半場實神祕力量反cup

VAR

無睇到 係黑哨定咩

猁狗又黑

死猁狗 我屌你老母

黑到

屌依啲禁區入面推推撞撞 英超好常見
何況洛夫雲都唔會頂到個波

直接頒獎畀猁狗算9數

頒獎啦仲哂時間踢埋廿幾場做咩

黑撚到
早d瞓聽朝去投票好過

猁兩閘屈到癲

猁入波就計

湯堅斯廢咗咁多年仲用

Maddison傷

又有運又黑哨
點輸

神秘力量

愛字頭又輸

猁狗一次中目標又贏一場

會員死獌狗狂j果條友又出事

愛蛇要被炒了

阿

挽留愛蛇

肥普去妓了再見愛蛇

愛蛇排名高過sob都炒
要玩留

客隊全部贏
鏝molamola

Maddison頭鎚

var推翻

自從馬仔復出之後隊波生猛左 sob應該無艾馬利咁危

賭J佢唔會去

1:1
zaha

唔好炒愛美麗呀
挽留

var而家識推翻十二碼有人未射衝入禁區

皇者猁又出絕殺劇本

好怕一陣又神秘力量

但係可以重射咁撚正

唔好傻啦
唔係1-2我切

1:2

都係要收皮

未到完場都唔敢慶祝住

圍住個波清唔到

黑哨王者猁勁到

冇啦
要比猁攞返次

本身2-2比人黑

咁樣一腳傳俾人

痴線架

macro sliva 愛美麗要收皮

奧燒

已經唔懷疑猁冠既問題

係驚佢今年仲會真係不敗

5弟爭奪激烈到

護空門差d 1:3

猁獲獲都80-90 分鐘絕殺 今年拎硬啦

唔洗睇 贏左了 睇2-4名算

二哥都係啦
但係四弟同五弟條gap大撚到

我講緊阿妓

失分比阿真係最唔抵
愛美麗咁廢都贏唔到

zaha

正常十二碼未射就衝入去係會重射
但場場都有人未射就企左入禁區架啦
估唔到var會開始捉呢樣

Zaha

應該有越到

講到我地好勁咁

馬高施華先行告退
btw 愛蛇stay

zaha招牌搏犯規唔成功

修頓咁都唔入

聽日贏波就上第五
爭氣

個陣真係差得過李城同車咩
起碼我覺得起阿之上

通常講完贏波上到第幾都係會輸

...

愛華頓個正選中游嚟講已經名氣其實唔細
但係踢落都係唔掂

剩係睇陣容唔差囉，唔知踢乜咁

2:2

個個都有d料
但成班踢到咁

修頓
最尾啲反擊柒到 拉唔開

阿2-2

拿卡救左愛蛇幾多次

個隊長自己死推爛推唔傳
個黑人臨門踢出界

愛蛇stay

和波等於永續愛蛇
仲傷

修頓犧牲兩分幫愛蛇續命
值得

利狗真係行運行到

boo撚到...

力量

聯賽5場不勝

第四下面嗰啲其實都係一擔擔
一係就啲人廢
一係就個教練用到啲人好廢

廠個陣 前線英超top3啦

聽日贏到做五弟

癡撚線今年打撚到咁廢都仲有五弟做
蘇B行運

有冇人睇緊a米對拿玻里
好多球員塊面畫左一條紅線

做撚左五弟啦咩

咩原因

反對家庭暴力

Players in Serie A will sport red paint on their faces this weekend as part of a scheme to raise awareness of domestic violence against women.

無人睇轟鏝？

贏撚到咩

睇緊，兩隊踢得好爽

兩隊都係咁攻

早知輸比李城
原來李城已經最近猁
應該都護到級？

tomori係咪已經勁過祖高美斯同史東斯

ig累事

係，我曼都唔知幾時可以踢到咁，同強隊水平好似越嚟越遠

幅圖擺明搞笑，都可以話人歧視

兩邊行軍勁快
我曼就

車真係勁

其實係咁攻都幾危險
一黎易輸反擊
二黎上上落落好哂體
應該要做到收放自如好啲
就咁睇兩隊啲空位都好多咁

kante

林伯好撚勁 淨係輸俾我地sob

轟1-0
鏝都阻唔到猁了

轟勁到

咁俾3分轟追啦
唔好打和

勁撚到

其實係咪唔應該贏林伯同李城

今季係猁了

最近猁果兩隊 都輸左比曼
我地間接幫緊猁

簡迪

今季痢首奪英超嫁啦
準備列隊啦

cls進攻都有埋

上季差我地果兩分贏鏝
今季我地幫佢贏轟李城

猁不敗拎冠
準備深潛

怪錯沙利

次循環放水俾佢哋

轟作客都55波林伯

進攻夠快 後場又夠信心猜波

1:1
總之搵一隊贏左佢

1-1咪撚和呀

靚波 反cup

2:1 easy

條後防好撚廢

轟個中堅咁樣俾人通大細

難過唔入

下年俾林伯買埋中堅真係好屈

var條線

轟兩個中堅一齊發夢好撚鳩

btw, 明明平排咁都吹越位

同前四仲爭成10分

Lkk 13場10球

之前傷姐 ox有排踢中中好能勁 上哂力

起身屌閪啦

投完

你地唔落街投票, 以後冇波睇架喇

曼區巴打再開留名list 末
好似燈贏巴黎咁

投左票揮手區

好撚多廢老投

有幾條撚屌唔找數, 反CUP完衰到而家

訓到而家先起身

呢個真
作客7個月無贏過
但好想燈贏區選過半

排緊隊

排左兩粒鐘先投到

廢老未必係廢老 比啲信心銀髮族

我今朝7半起身落去都排咗9個幾字

我嗰區唔使排

真 頭先排我前後都話係新選民 投黃色

排左個幾鐘

我個區一條邨分兩個選區選

史達寧個球有越位咩

角度無乜所謂, 唔出圈都計數
出界就要等點票主任決定

揮手 8點幾去排 排左8個字 已經算少人

啱啱落去排左半個鐘
排到入去YZ都無乜人, 全部都係老野塞死

岩岩投完，有個銀髮族係門口播住榮光

今次連鳩毛都無越, 明黑鳩你

好似死左圖

排隊嗰陣連班阿叔阿嬸都係屌鳩政府
睇黎香港人開始醒覺

仆街啱啱醒起唔記得對摺選票會唔會唔計

亮票當void 咁閪蠢嫁屌你老母

其實俾得你放入箱就計
不過都係蠢架喇

算啦有明顯投票意向都會計好少唔計

都要屌啦
咁撚樣仲蠢撚過廢老
啲助理點都會詳細講一次架啵

入投票間嗰陣無端端有人打畀人搞到我緊張
對上兩次投票都有做足吹乾對摺，係今次我自己都唔知做乜鳩做漏咗

今次亮票應該比人渣正黎做架啦

唉希望我嗰區個候選人會贏到

邊撚個手足唔投票
你下場會同心軟 sir一樣

今晚死梗
無中場

我由分流排隊開始到投完票, 聽到票站工作人員講咗最少10次要對摺

上面個位手足個票站冇人提嫁咩

緊張

正常有條友企係個箱附近提你架？

屌你 無睇架咩

一定有，同埋吸印嗰度都有張紙提你

佢真係無提我
吹乾對摺投之前都記得做，到投票間之後就突然冇咗件事咁

妹妹而家響美國喺養傷定嘆世界

你第一次投票？

史雲斯入曼波果隻黑鬼野獸,踢緊亞冠決賽

Wilfred Bony?

gomis啊

LiVARpool

如果冇馬達同哥狗，陳偉拿可以點入隊

入波之後扮怪獸爬慶祝嗰個？

yes

Exclusive: Jadon Sancho felt humiliated/scapegoated/unprotected by Dortmund post Bayern loss + #BVB public comments. Current summer options Barcelona, Liverpool, Man Utd, Real Madrid. No preference yet. Man City want to be kept informed, no Chelsea contact

34歲啦臨退休搵下錢姐

又92分鐘GOAL

今晚冇一個正常中場

又要輸了

點排都係打冷震
我自己prefer p仔+ fred
用活力將傷害減到最低

太癲啦 gomis+giovinco+carillo

比人打反擊輸死

係架 不過我曼仲有啲咩選擇

會唔會出3中堅
但中堅又好似都係傷鳩晒

Rojo
會唔會出文西

文西未好返

Eric Bailly Knee Injury 15/12/2019
Timothy Fosu-Mensah Knee Injury 15/12/2019
Diogo Dalot Groin/Hip/Pelvic Injury Groin Strain 15/12/2019
Scott McTominay Ankle/Foot Injury 07/12/2019
Marcos Rojo Other 07/12/2019
Paul Pogba Ankle/Foot Injury 07/12/2019

Axel Tuanzebe Groin/Hip/Pelvic Injury 24/11/2019 Late Fitness Test 50%
Nemanja Matic Other 24/11/2019 Late Fitness Test 50%
Luke Shaw Thigh Injury 24/11/2019 Late Fitness Test 50%

injury list長撚到

Other 即係傷心？

條中場可以放邊個

Fred+Andreas/ Garner, 攻中 mata/Lin

新會員留名

自貼

今晚睇唔到了

睇點票吧

逆蛇

做咩，今晚冇Rojo

屎波又goal

Own goal?

真係goal 仲要助埋攻

大佬寧不嬲勁

意假盧卡古都變神鋒, 咁都踢唔掂直接掛靴啦

細緊一入球兩助功
5000萬放比羅馬啦

1G2A

宗師落河拜利係曼聯長期養傷輕鬆抖糧
屎波係意甲做一線中堅 原來高列巴利都不外如是
好彩冇on99 1億買

#mufc: De Gea, Wan-Bissaka, Maguire Lindelof, Williams, Jones, Fred, Pereira, James, Martial, Rashford

似352

屌 屎波賣返1億啦

btw不嬲覺得唔應賣屎波
佢留隊同麥樂雞有良性競爭

343

出jones
會唔會傷出呢

Phil fucking Jones

嘩 出宗師推williams上去 巧驚驚

jones

有Jones

真係3中堅

嘩宗師

T 幾時出得返

一億賣畀皇馬

jones 防中?

jones當防中算啦ok?

三中堅
宗師

一個交腳普通地波 都要成個身轉90度嘅球員可以點競爭
同埋佢打右中堅，留番係度係同白連競爭

屎波絕對唔係一個差嘅defender, 佢只係一個好撚差嘅ball playing center back
而蘇sir 正正係要一個ball playing center back

點解有宗師既

係都鐘斯拜利先啦，文員到仆街
至少史波防守上問題不大，係傳唔到5碼以上嘅波啫

官方張陣容圖宗師個名係ddg下面 應該係中堅

然後擺t做後備

你肯賣都冇人接貨啦 人工又唔平
屎波都係因為佢本身唔差＋唔玻璃先有人接

3中堅

宗師應該係中堅 佢對上一次打防中真係費sir年代
但不如出杜安沙比
呢條撚樣雪撚到變雪條啦

拖肥糖出面水魚 之前差啲接屎波寧

剛剛傷完未有態姐

Fred同p打中路等俾人中出

究竟宗師會點比mousset撚

高空波輸撚到仆街

出LeeGrant啦DDG場場失波不如坐下先

想睇清新

叫deano坐返過來算啦

幾時先有我睇

細緊入波勁到

又打三後衛

有冇link

錫菲聯唔差嫁
穩陣啲好

睇黎蘇b開始重用威廉斯
Good job

對面都係三中堅 不過對面三個都好過宗師

今場d.henderson無得出, 蝕左場clean sheet爭金手套

人哋想打正選

無麥湯磅住
得p同fred分波同攔截
有d擔心

冇馬迪 麥湯
迫住咁出啦

得d咋咩

中場一定失波失到仆街
之後麥龜俾人fake一下就可以起腳
根本上防線只係得awb同唔穩定嘅ddg

史摩寧一線我講到口臭啦
你班傻尻宜家先講

佢哋世冠盃有無機會對猁？

拿拿聲推埋1001啦, 費事開波又幾個post一齊開

我prefer意甲太easy

係好撚easy, 話時話山狗已經失左蹤

清新都傷左？

大家又要睇西波了

其實普巴傷乜嘢咁耐無出？

唔覺得會贏到

343 準備比人456

好緊張 一路睇點票一路睇場波

點票應該好睇啲

睇緊何妖

橙, 有波踢都無人

睇何妖仲好

望住隊波都唔知講咩好

希望半場完前有中龍

禽晚鄰居對轟兩隊踢得幾爽

傷心

熱刺個場都幾好睇
係得我哋咁on9

踢3中堅 兩邊翼衛攻力低真係唔洗旨意攻到

做咩個個都係咁甩腳

睇落好似好快, 但係唔知踢乜鳩

ddg

神救

嘩屌

屌你 嚇死

咁快平安鐘

又打ddg

雖然關心緊點票
但咁啱見到ddg兩下靚救

大師兄

ddg屈到

紅色先係曼聯

救得幾多球

我感覺到... ddg返黎喇！

Push

弱隊出鋼門

係咪太耐冇踢過。。。
無乜默契咁

1001記得開post